三十歲虎紋已經深到好似五十歲咁

原因係咩唔想考究
曬得多又好 遺傳又好 撞損過又好 食香口膠又好
總之冇得掹
只係想講
歲月不饒人
對某d人更加係窮兇極惡
遺傳唔公平
時間又何嘗係
但又可以點
頭先係度loop舊歌
上youtube睇返演唱會live
12年前 收看次數1.1M
其實唔止12年
好憎d人話咩心境年輕
女人講就話
由男人把口講出黎真係唔知醜
我同自己講
頭髮白哂都唔會染
冇頭髮都唔會植髮
塊面塌哂都唔會打針
人就係會老
就算自己老得快d
都要承認都要接受
以前溝唔到女
以後更加溝唔到
點都好
想趁而家未完全崩壞
盡量影多d相
由細到大自己d相真係少得可憐
人地一年ig影落分分鐘多過我成世
證件相照殺
自拍都當係
好驚自己老左
唔記得自己咩樣

唔好意思借個位嚟
好重要聽晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過20個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
聽日要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！

同感。
望到d公公婆婆會代入去，諗第日嘅自己。
年輕時點會諗呢d

聽講身材好嘅呀伯有市場

要唔要鍛鍊吓?